牛B死了！

西貢再發生撞死牛意外！晚上9時許，一輛新界的士沿西貢北潭路往黃石碼頭行駛，至北潭凹附近時撞到一隻牛B，之後絕塵而去，有途人見狀立即報警。警方到場調查，發現牛B已經傷重不治，而現場亦未發現涉事的士，僅在路面上發現一支懷疑的士留下的車燈，正嘗試聯絡司機了解事件。

目擊者楊小姐向《蘋果》表示，當時現場有6隻成年牛及一隻牛B，突然有一輛綠的駛至撞向牛群，她形容的士車速甚快，撞到牛B後，司機竟未有停車及報案，「佢一撞完就即刻走，完全唔理隻牛B點，啲大牛圍住隻牛B，真係好慘」。她指牛B重傷倒地後，所有大牛都不願離開牛B身邊，不停以鼻輕擦牛B屍體，似是要將牠喚醒，情景淒涼，令人心酸。她斥責涉事的士司機冷血，完全漠視牛群的生命，「冇理由見到咁多牛都唔避，仲要橫衝直撞，我覺得個司機係專登」

綠的撞死牛B司機不顧而去 目擊者：冷血 -

Rip